[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (153) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

新po表白

新po表白benben

左左死得好慘

唔知佢諗住20強表演d咩呢

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer

角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓/
真.一打十紫面巫婆

爆璇陀螺

超速搖搖

BL

星座撚你真識玩.jpg

又暈又頭痛嘅巫婆

吸血色魔

珠頸斑鳩

煮飯婆

藍屍護旗手兼垃圾會議員

ODIU 30年後

班長30年後

有慾望嘅毛

有乳AKA右乳 個chest夠紮實

最後 J只有一條 請珍惜

mazeno留名
viutv同我嘔翻呢幕出來呀

造星三wishlist
1. Cloud唱Honey Bee
2.阿左唱哂成首潮共
3.璇璇唱Candyball
4.顧固咕同Manson開BL劇
5.爆璇陀螺玩爆旋陀螺
6. manson表演搖搖
7.開個節目畀Manson同Jojo耕田
8. Judas同欣宜拍返套富貴逼人2020
9. 睇benben拆骨然後粉身碎骨, a組原班人馬爆返b組個表演,抬棺材然後Benben翻生唱dance for me
10. 睇原本a組個喪屍表演
11 顧固咕 Manson Ben Judas跳一次hey sistars
12.放cut左嗰啲幕後花絮出黎
13. team A找數po返ManZeno啲福利相出嚟
14. 丁左慧去長沙灣睇日落

推返153先啦喂

on9
用咗不推文

呢度咪153

佢哋推154

去左154 reply

岩岩睇完Manson個預告
以viu嘅剪接佢地幾個評判話咩音準呀唱得唔好嗰啲會唔會係話緊方方乍

預告花姐話今日呢個係佢鐘意嘅Manson
重點：花姐係造星出名嘅燈神
我一定要堅持講返呢段因為睇完造星2個唐伯虎之後我就明花姐係有幾燈

Manson 似乎係揀左一首佢都唔係咁熟練既歌或曲風去比賽，而Alina 就揀左樣佢最熟最有信心既item

比賽真係唔好為突破而突破，唔夠熟練真係寧願穩穩陣陣

雖然Manson 會輸，不過佢的確有potential, 希望今次既比賽可以俾佢望清自己缺點，再努力進步

Manson rip
Manson老婆拎定紙巾

收皮啦

期待方方大突破

但預告花姐話呢個係佢地認識既Manson
可能大家唔同口味

LM 對今晚真係又期待又怕受傷害
該說的 別說了

要上堂學下唱歌
Manson fans都係咁話

佢唱功練到合格應該可以紅

依家台型搭夠都仲ok既

同意，我都好鐘意Manson, 所以好想佢進步

佢唱歌係有種空靈感

睇埋今集唔使睇了

全民造星最想屌Top5
1.第一名一定係Alina！佢副偈真係無得彈好想俾佢一字馬瘋狂un
2.陳葦璇，本身中意爽朗型，同埋每次岀場對波好似愈嚟愈大，好想屌好想揸波波
3. Zeno，佢個楚楚可憐puppy face同水汪汪大眼令我好想蝦佢屌到佢喊住求我停
4. Waiwai，個人私心，細細粒好可愛同埋未試過，想佂服TB
5.右雨，個樣睇落好仁，有AV女優相

另外你哋可能會問點解個表無Cloud無阿左，因為細路女我真係無性趣中意25+姐姐 (但所有TB例外, any age)

希望決賽會有佢表演

冇人想知你想屌邊個

點解冇咗最重要嗰句
男女都得 有窿就ok

求

1. Sobi
2. Christina
3. 右雨
4. Kelly
5. Cy

新po表白固定b

好襯

漏左個polly 姨姨
最中意EE

巴打非主流 特別係第5

好多bi巴

見到隔離post話好想請ERROR喺決賽嗰日唱殺死我的經理人
呢個舞台唱呢首串花姐好好笑

支持
hana hana 醬

1.袁晴晴
2.Dilys
3.Rosie
4.彤彤
5.高晉

一路抽插佢，佢一路邱襪，等佢邱極都邱唔到

太有畫面啦

Are you 占士邦？？？？？

知左會點

佢而家都唔係好差呀唔計個預告嘅話

明明cat 跳唱勁正，但輸左比唱家班

真

我都覺得唔差，把聲好聽
不過學好多人話齋，唔夠穩定咁

勸退五人組

邊到嚟嫁琴晚好似見唔到嘅

6. 袁晴晴

你係咪向袁晴晴求婚嗰個占士邦

Yes 聲底係巧巧天 個feel都好正
但技巧野可以再磨下 更上一層樓

Ching食得好偏

同意
Manson見到好去上堂啦

利申：I love Manson 日日loop佢啲歌

有人話Manson偶包重掛住chok樣 但我又覺得表情同動作都係表演嘅一部份 不過我都覺佢係實力未夠先顧此失彼
但真心佢一上到台就好吸睛好有個人魅力 都係天賦嚟 上啲唱歌堂練多啲一定會有進步 期待佢之後發展加油mansonbb!!
利申 pre-round第一眼見到佢就好鍾意佢

g持真喺樂於其見

今天我不想做嘢 呢首真係會令人失控地loop

好耐無試過咁追一個香港歌手日日上fb ig睇下佢有冇新片/新歌

彈錯好可愛

我都係
Pre-round 就鐘意佢
睇完佢同Zeno BL 表演，就超鐘意佢

睇緊Kelly IG live
可愛到爆
點解b4 D大部分都咁正

Hi manson女朋友

我都幾肯定Ansonbean佢哋唔會屌得咁勁
因為評判都驚比人屌
一開始嗰時個個都估一定爆紅大熱嘅會係Ansonbean
點知Ansonbean而家影都無
紅嘅全部都係唔似會爆得起嘅A組

火火同林曉峰呢啲完全係捉蟲

琴晚有㗎 固定b俾人foul咗之後 Manson去攬攬安慰佢 但係而家俾viutv app cut咗 冇得重溫

點解豆毛係sp

表白Manson

依張係幾charm

咪玩啦 花姐心水點會無佢

我唔覺喎
睇花姐態度真係唔覺特別偏好Manson

今晚好心痛喎

呢個樣真係最靚仔

有冇人琴日有save低佢同mischa個live

睇埋先講保持一定行車距離
聽預告好似都聽到一兩句走音

冇Zeno 已經可以唔使睇

只聽預告直頭好難聽

其實佢有咩資格去做評判？

4p 完再算

我通常唔屌評判 不過佢成世人真係靠痴

哭呀miss咗

點會無剪佢Casting嗰陣剪到佢好勁 又有反差 又有故事 當日旁白一句似家驅 到而家都仲好多人追佢係翻版家驅 不過佢真係算係而家香港少數咁有氣質既藝人

睇返造星一 決賽
屌你老尾 星座撚d觀眾票多撚到

由mk仔變而家咁樣 都算犀利

下
造星3好似帶動咗好多人去睇造星1
Viutv個網排第6

表白zeno BB
點解喊都可以咁靚仔

得張cap圖ja

我係其中一個

造星一長期都係top10
Error 遊都長期 12-13位

Mirror go其實都好好睇 唔明點解唔拍多幾季

15.爆璇唱番自己solo啲歌

error遊2我睇咗一兩集覺得悶
之後會唔會好啲？

Viu真係無可能放棄造星季季都好收視有口碑
上季咁既環境下算唔差

後面越嚟越痴線

因為第一輯太好睇

Error遊1好睇好多 2可能太趕無咁癲

反而覺得error 自救tv一般
不過鬥獸棋個集好好笑

冇左mike導咁cls嘅人安排整估部份

殺咗Hana醬唔好比佢再燈人喇

deegor 過膠嗰下我狂笑

肥仔：(喺調景嶺站外面) 我到咗港島喇！

193喺船扮撘巴士都笑死

哭喪果集笑到仆街
193犬嗚隧道
食辣
台灣玩好流嘅飛索都好撚好笑

最搞笑係隻紅中

尋晚一睇到佢地攬我已經諗緊呢度會點暴動
點知大家都Miss左呢個畫面
真係巧sweet

規舉都冇話唔俾

假靈探都好好笑

193： 乜係十三麼

靈探就會諗起7cfu同odiu

當我冇到？

我就係天皇
ViuTV天皇

下年好似出Mirror go下一季
不過個人覺得花姐error遊好笑D
因為error班人痴線過mirror

我琴晚都以為大家會一齊尖叫
明明我自己喺屋企都尖叫咗
點知呢次真係咁大件事都冇人講
推到viutv放返呢段片出嚟呀

NY 話自己鍾意跳女仔舞
咁即係牙醫之前無評錯佢？

呢條友連自己想點都唔知咁

花姐ERROR遊 International 我愛香港 也愛台灣 Yeah

7cfu:你哋啲女仔好淫邪

係我講嘅我都覺得佢係顧此失彼
我pre round嗰陣見到佢表演都好鐘意佢，我直頭同人講覺得佢好有仙氣interview玩搖搖我仲覺得佢好可愛
（對比造星1 Jeremy interview時其實都係九唔搭八but also QQ）
覺得佢會去耕田嗰啲都唔係造作，知道佢4p事件都覺得冇乜大不了，反而細個玩夠而所以信佢真係會去耕田
但見佢之後入左team就覺得佢個人實在太天然呆，好似木木獨獨咁，表演時唔夠由心而發，有啲太急住要人留意佢而唔係太enjoy show
不過呢樣嘢喺team A最後一round嘅表演已經有進步好多了
我都期待佢成長，我信佢得的希望佢會扶遙直上
同埋其實我真係想睇佢玩搖搖

佢chock樣好正啊
不過希望之後表演都可以少啲緊張唱穩啲啦，
如果唔係嘥曬佢把聲啊

利申都係pre round已經比佢吸到

KP唔知 佢自己唔敢講

佢喊好似靚過笑
果然靚仔喊斬係梨花帶雨

台灣好流飛索超撚好笑
一開始Dee poki狂恥笑個飛索廢 唔會驚
之後叫撚到仆街 笑撚到On9

cfu愛你cfu愛你cfu愛你cfu愛你cfu愛你

只係睇咗個預告講到好似睇完成集

但佢呃哂全世界
大把人要佢平返

我都想知。。。

幾時都係咁qq

開頭介紹牙cloud嗰時好毒舌，講野好直
之後冇晒呢啲鏡頭 ，好想睇多啲

好似牙could 非表演時 無講過野咁濟
想睇佢鳩噏

未來人

新po表白班長

呀cloud 比起一開始個妝無依家咁靚
鏡頭下既都係劇本

同問

死火真係越睇越似霍哥

保錡仲咁口響 點知驚到仆街

女仔舞意思唔係KPop女團舞咩

咁佢靚仔過霍哥好多
霍哥越黎越狗公 個人又嘔心 扮撚哂浪漫 細心咁

無辦法 平反唔到香港咁既氣氛點講呀

點解咁都搵到好勁 好靚仔

佢有講，但viu冇播出嚟
ig live比隊友爆話佢笑人染綠色頭髮係戴綠帽

跳女仔舞同中意著女裝又兩件事嚟嘅

屌

有無人睇緊嘉莉個ig live 好好聽

你可以睇咗第15集墾丁先，包笑到反肚

唐人街選美冠軍

最好笑其實係彈花蛆上天 睇得又爽 又好笑

借個位放相先

Poki跳笨豬跳又係正

真 大快人心

睇完error遊幾佩服花姐乜都敢玩敢做

呢下真係笑到肚痛
估佢唔到 dee好醒
支持何啟華一哥

唔知點解我想聽佢唱 林憶蓮首 願

一直都好靚喎，反而係成日幫佢化濃妝

其實佢素顏或者淡妝最靚

第幾集

白眼居士

仲有兩個鐘就可以睇是他,但沒有4P收皮

16. 班長扮金城武

我係佢老婆

Poki空手道 拗柴都勁撚好笑 call白車

「表演時唔夠由心而發」呢句我認同，尤其笑忘書，mcc其實都話得佢啱，句come on無乜靈魂但似乎經過jojo啲workshop之後係有進步嘅
講起木獨，佢都真係幾靜喺ig覆人成日都係得幾個白色心心好容易俾人感覺收收埋埋難接近。作為fans真係好想睇多啲佢私底吓嘅面貌，on9又好蝦碌又好咩都好，同觀眾距離無咁遠嘅話會更有吸引力

墾丁

好似第1,2季都有call 笑死

一齊估下今晚會爆幾多個post

其實foul kelly都唔過份
剛剛入U又比賽又唱歌
個比賽又付出咁多
專心讀書先啦

可能真係SP

cls

應該5-10分鐘一個POST

係 岩岩睇佢live 佢講左好多 好似presentation都去唔到?

痴線 專業stalker
你贏（想要多啲j圖）

霍哥仲樣衰啲

雲係好直接既女仔
而佢係A組 得返十一人時 我就鐘意佢

我諗十一個都好珍惜大家 二汶 祖祖
所以見到 上星期既第三round小組對決
每個人都好堅定 要互相扶持住大家
我都係上星期對所有A組既人就算冇咩好感既 都會鐘意佢。好似mischa咁

放過契豆啦，叫丁悅上

炒哂你班仆街

第2季15集

Error都係玩命
食工業辣果到cls

咩stalker 右邊我嚟

想念真係正到痴左線

咁睇又幾型喎

佢著老西係唔錯
一出聲講野就會破功

manson 其實冇乜突破 唔明有咩好

最好笑係4個學空手道
193連小朋友用木板都踢唔斷
Dee Gor踢到教練受傷
保錡拗柴
肥仔踢到流血要縫針
4個都搞唔掂

193真係頸以下冇力

個樣有啲似右雨

快吞轟敵唔過工業辣

個日本教練都忍唔住恥笑

error遊嚟？

Yes

講完一堆好型嘅嘢之後 但我真係跳唔到

Poki喺哭喪生啤果到 好撚出色
笑撚到On9

唔使扮

講完一大堆好型既嘢之後 仲有好型既bgm
點知都係跳唔到

第一下即刻腳軟

即唱即作個個字都啱音
仲要個個都賴Dee炸死生啤
仲有肥仔一路哭喪一路蜈蚣彈

Kp 媽媽其實好錫b4

笑死

做咩你又攻擊我呀

克羅地亞我玩哂

但保錡之後係鬼同你上位到串9 d女嘉賓
話個節目要你做 你就一定要做到嫁啦
喊咩姐

個下我諗起佢笨豬跳2次都淆

但其他嘢保錡真係冇怯場

Poki去自殺森林都好撚淆

蜂衣

保錡好勁㗎乜都做到
除咗笨豬jump

老實佢幾勁 error 自救扮動物聲

呢個真勁係型
仲有食辣個快呑轟

所以如果ViuTV開花姐error遊3
一定又有一part笨豬跳

有紋身

睇字都已經笑左出聲

咩年代呀
仲唔俾人有紋身

仲有食魚眼個快吞轟

諗起都覺得臭

做男人最緊要有氣勢

都話佢係我老公囉

介紹返 我男朋友

快吞轟

沒有Zeno/固定嬲/固定b的第一天

食工業辣
肥仔扮食 無食過咁濟 拎住個桶扮嘔

930

刺蝟頭

有紋身先更加charm

+1

好型

睇嬲排仲可以見到固b㗎

想聽Manson cover其他方皓玫嘅歌

肥仔次次都係食奇怪嘢都係放一放入口就立即吐出來 根本冇食過冇吞過

我地係咪可以double dating

呢個look加埋啲行李欄杆好有通宵排隊買飛嘅感覺

第一季尾啲屎

可愛

我都想 小明
我幫你同佢講

我仲見到顧固軒打緊排球

king

我想要呀

我地排緊婚姻註冊處

男排個man look仲撚型

點解你哋可以收埋咁多丁圖

Feel到啲manson老婆好快暴動
有冇造星post畜龍

咩啲啊 得一個

想睇MANZENO

梳 係真人真事 唔是故

G持

唔見咗對大耳仔

我都想睇

人生中有好多哲學嘅問題

上個貼仲見到有人講彭狗

其實放手都係一種愛

如二汶放棄sing sing同Travis
放棄B4也是愛

慧慧的離開睇到係真愛

有d野真係人夾人緣
如果我係彭導都會偏心，可能仲偏得衰過佢

其實慧慧本身身體唔好遲早都要退賽
佢用慧慧嚟頂左一個foul人quota我覺得對Team B算係咁

Manson

今晚講再見

其實慧慧都無乜野
佢走我都唔嬲
唔想見到佢係造星舞台上第一個死的人
而家睇返B組出局的都無懸念
最大的戰場係現實
唱歌唱得再好都未必吸到金

我的離開也是愛

仲有三個字 大家拎定紙巾

準備左水桶

大家使唔使屌定評判下一下啖氣先

理性討論！

等睇今晚連陳柏宇都被屌

黑哨

支持陳伯 支持紋身

我唔係盲粉
如果Manson真係做得唔好 我會接受佢輸
畢竟佢仲有好大嘅成長空間
最多屌個冇料扮四條嘅林曉峰嘅啫

算數啦
阻唔到人點諗
大部份唔鐘意KP都好都會傾到下
係少部份真係覆都費事

大家描撚準備!!!!!!!
再見了是他, 但沒有4P

agger

每日一問
豬突躝未

manson老婆表示 有得睇好睇

Manson bb

距離Manson老婆暴動仲有3分鐘

唔係盲粉+1
同埋好驚佢好大機會會發台瘟
但都唔會好似垃圾Lo咁樣講野

張太們準備暴動

Manson一開始唱小明last又係小明

喊定先

紙巾準備喇喂

描撚準未
條撚準備
描撚左未

準備開波

開波

準備半節爆post

是他!!!!!!!!!!!!!!!!!但沒有4P

幾鍾意Manson都好 都要面對事實
我準備好喇

真 無論唱歌跳舞做戲 鄭伊健個朋友有咩資格judge人

好撚 期待林曉峰 火火個ig 半個鐘後嘅情況

一人N個你會撈亂嘅地名

沙灣 長沙灣

manson bb啊

我準備好架啦 黎啦

屌覆錯po

要嚟喇

準備！！！！

come come come

要去講故台睇櫻花巴個故事 好撚正

睇完啱啱男排 好撚嬲

埋位啦

準備哭喪

牙傾

黑箱

manson gg

頭先預告聽到 以為子華上左黎

MANSON

manson

花姐：你撈勻佢吖

此地無銀

同組對同組益撚晒team b

你準備好去入評判ig開火未

Manson bye bye

二汶kp手氣真係差

一開波就manson

我陪大家喊不過我bb會錫返我
你地攞定紙巾

要出嚟喇

Lin頭

咁快

Anson Lo hug咗牙傾未

屌 欣直

Manson對alina

......Alina贏？？？？？

一黎就manson

使唔使咁誇張

manson好緊張

4p抖陰仔打藍絲傳銷狗
一齊走啦

其實manson都唔靚仔...

是他!!!!!!!!!!!!!!!!!但沒有4P
VS
人間性器!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔慌唔震撼

Manson好難輸

又a team 互打

贏啦

係
利申mizuno fans
著波鞋淨係著mizuno

Manson班老婆拎定紙巾

想睇佢地攬

Alina點贏到男仔啊

點解要同組

同組咪保送一個囉
做咩咁強調叫春

祝alina ig好運

屌 抽簽都你話無劇本我都唔信

i am the 蓮

拎定刀片

alina 既現代舞係比賽好吃香

a對a真係好撚殘忍

Alina 一字馬技驚四座

又同team

alina 即喊

Alina IG close左留言功能未

大家今日可以統計下KP喊鏡頭有幾多個

Manson要豬了，講定再見

個箱入面係咪分左2邊暗格架

咁樣抽出黎battle 真係cls

星座性器大禁屌

微博狗 支那閪一齊走啦屌

唱得幾好
一陣鞭c先

花姐, 你唔好懶係驚喜咁啦, 你編個咁on9既賽制, 有咁既後果好正常啦...

評判ig開始多人

manson 真係會被foul？

拎左

viu今晚又收嬲

得2 張飛sorry，點撈都係佢地

笑咗

Manson預告評價好差咁

燈撚到輸

alina個樣幾啱做電視

如果十強名單係真嘅話 Alina會贏

講到咁 撻硬Q

Manson vs Alina

實係幾條仔投Alina啦

是他,但沒有4P
而是被FOUL了

強尼又燈

Alina著草

旁白咁講親都GG

反高潮

打定牙蓮唔係藍先

幕后好似都讚佢唱得ok 係咪真係發台瘟

Ig都放埋岀嚟

捧到Manson咁高

manson有乜咁吸引

火火ig要人

manson贏唔到就唔睇

燈到

條撚準備

花姐係咪以為自己好有料？搞到成件事閪晒

燈撚到仆街

個抽名箱係咪每次得兩塊牌

立哂FLAG

屌那星好擔心啲評判今晚比人屌到上天花板

收皮lu

剪成咁係咪真係byebye

MANSON 自爆

跟住foul左

你地今日講既ig數急升

下一隊出場應該無乜人理 呢兩個對決太爆

死啦死啦

Alina vs manson
alina 贏真係唔出奇

無啦
manson

是他，但沒有4P

花蛆不嬲係明燈嚟

同問
Kimman仲正啦屌

個啲係咪連登 post

viu TV 係咁燈

屌你

係咪可以同manson bb講定bye bye

評判rap

Manson係咪一上台就緊張都走晒音？明明次次d人覺得佢唱得好，應該綵排係唱得好

佢啲動作好柒

YOUTUBE COMMENT

立FLAG

仲有
好肯定比賽完咗之後
一定會有人話alina係藍絲
肯定會

燈神花蛆

On9 撚有抽籤 有乜可能連續都內訌 根本扮有抽籤 ViuTV又撚觀眾

係咪最後一次出場要剪長d

十強名單有Alina ？

bye bye啦manson

今集以後嘅造星再冇吸引力

剪得好貼啲cm係Zeno vs Manson

YouTube

啲動作好尷

認同

冇一次唱得好

唱歌好多manson啦

仲要manson係抖陰狗

kimman嗰浸佬味

喂之前個十強流出好堅？

睇埋Manson最後一個表演

應該係

反而覺得佢適合做舞台劇而唔係歌舞

#報應

睇嚟之前份十強係堅料

就咁睇已經柒柒地喎

偶包咁快

個個都話佢贏

欣宜點上啊

11:9
一定有一round a vs b

仲要講幾多次

一定會

唱返入圍50強嗰首都夠啦

100%真

樓主未pin 評判ig

Bye Manson
覺得會Alina贏

花蛆係咁讚 唔怪得Manson唱歌冇進步過

法唔法國花蛆啲態度好撚咗好多

好淫

Manson 赤柱見

應該唔會cap連登

屌有d 中二病feel

kimman好多變

Manson老婆團進場

十强睇嚟都幾準

大家好

想睇cy

I love you too manson

一語成讖

收皮啦抖陰狗manson

係咪會比黃韻詩插死，佢話唔想有人做咁多動作取悦評判

有冇鬚都好撚正
個認真樣

其實我都覺，佢唔使用太多動作去整靚個表演，做番好個表演既本質會更好

4p

花姐呢個肥閪好撚乞人憎，扮撚晒嘢咁

點解個個都好似仲諗緊manson有機會？之前咪已經漏出咗十強嘅名單 冇撚晒驚喜 第三個就係alina 睇撚住個表就知之後邊個贏

Love u guys

個錫係俾Zeno

星座嫂會唔會表演多次一字馬

各位manson老婆可以開定ig

做咩著住雨褸？

頭髮短左無咁藝術家feel

美麗新香港巴打
Respect

佢要搵多三個

個十強list都幾堅 搞到有d無癮

100000%真

我都想啜啜manson

今次應該係最後一次
除非決賽爆冷

是他, 但沒有4P
而是要收皮了

暫時2個都中

我都唔明，個頭好老土。。。

Er.....

屌還屌 咪洗人版啦 愈洗愈無人做

我都覺
個句心諗JM9

再見啦manson

冇鬢young d正啲

點解佢未表演就知道自己最後一次表演

Manson唔好呀

小明嘅歌呀

又係小明嘅歌

pin咗alina唔係藍絲先啦

明明manson一定屌打 咁多人燈

咁睇嘅話十強名單應該堅
咁cy對邊個

love you guys muah

走晒音

真
咁都支持佢 真係有病

UWILC小明

咩樣黎

zeno對mischa我已經係咁講

好難聽

欣宜

十強名單流出後重拍左 manson晉級

第一句就炒車……

哇
好唔掂喎 jm9

UWILC

做乜撚野

成個key都成走

俾人屌到化哂 可能多女 冇咁多佢愛嘅仔仔

正式表演嚟講，wish同我們都唱得ok既

I love you too Manson

洗耳

今晚應該中四個 睇牌面

一開口真係唱得唔好

可以同zeno做一對

反而覺得係評判ig會被圍攻

欣宜個樣

有係度咸驚

唔係好掂喎

想知係咪契豆對契毛

屌你喊驚咩

其實佢佬味咁重 好心佢操大隻D 而家太薄太瘦

林曉峰就係屌呢個wo好難聽

真係幾銀耳下

第一句已炒 搞乜

唔係個個都有睇架嘛同埋睇完都會仲有少少期望 會諗個名單係咪假

佢係咪走音

的確係走音既

欣直頭都側埋

話佢唱得個啲真係驗耳

第一句已炒

咪係mk仔扮藝術家
吹到

係真係好難聽

咁痴線

正啊呢首歌

廣東話！ 撐

真係走晒音

子華神出場

廣東歌

有啲Hurt 唔講其他manson真係幾有特色

個key 做乜撚野

睇黎Manson係小明fans喎

搞唔掂 俾番99強個manson黎

邊到睇到佢自信

唔撚得wor

收皮啦林曉峰

點解走音走到咁

Manson 係小明fans

會好撚gay 又留鬚

唱到咁抵輸啦屌

好撚難聽

做乜扮電音

做乜9...........

嘩屌

小明

就係衰太有自信

唔想劇透唔好睇

難聽到

細心男

廣東話歌g chi

朗讀比賽

嘩屌,好撚難聽

搞唔掂
佢搞咩唱到咁

唔得啊太緊張?

走到好誇張喎

炒到

⋯⋯⋯⋯救命抵比人插

林曉峰今日嘅評語唔知又會痴邊個呢

撐唔落
去拍劇啦好冇

屌你老母真係好撚難聽

咁撚難聽就走啦抖陰狗

點解咁難聽

搞咩

好難聽…

呢個係Manson？

今日把聲唔得

佢係咪想行juno路線

出曬事

好心咪撚標奇立異啦
正正經經唱歌咪算囉

佢啲gesture好尷尬

點解會難聽左咁多....

我冇嘢好講
利申：MANSON FANS

唱衰小明隻歌

點解啲低音咁難聽

唱成咁抵比人屌啦

真係幾難聽…………

攪唔掂喎今次

好難聽。。

manson唱廣東歌

佢個音域去唔到咁低

炒車到

抵輸

磨牙

頂唔順成日扮家駒

勁難聽

林曉峰可以放心了

cy good job

真係發台瘟

係咪揀錯歌啊。。咁難聽既

嘩

衰過右雨

好難聽啊

Bye Manson

Cy>>>manson

今日咩事

唔知點解覺得冇50強嗰陣咁眼前一亮

屌啲動作好俗仲唔岩beat

佢做咩差咗咁多...

小明 心諗

阿Lo

今日咩事呀Manson bb

炒曬

呢首歌佢唱好似麻麻...

揀錯歌...

明佢點解foul 真係唔得

耶教徒扮耶蘇

林曉峰咩樣屌你老母

難聽到呢 ............

係全部都唔穩喎花蛆

等佢比人鬧，好驚驚

Manson pre round d靈氣無晒

班長值得REPLACE 是他,但沒有4P

屌 點解會輸俾傳銷西女人

真係抵輸

咁唔怪得要走了

唉。。。。。

咁難聽咁既

揀錯歌啦……好難聽

屌定呀lo先

無想像中咁差

好撚難聽 抵輸啦

真係要foul 唔好講笑

20強呢個表演真係完全唔合格 完

manson點解唱歌咁難聽

俾返固定嬲我

搞唔撚掂

林生好西格

幾撚難聽

佢而家仲有拍？定之前

唱歌同NY有得揮

其實點解viu 要係預告劇透, 如果大家都係今晚先知佢會走咁個效果咪仲爆

啲高音上唔到喎

抖音咩名？
搵唔到

好那難聽wo

申請走人

唱得衰之餘 連beat都甩甩地

仲差過99強嗰陣

再次強調：廣東歌真係好難

衰過勸退五人眾喎

點解變左咁架

仲要搶beat

露哂底好柒個表演

失準喎
仲有啲搶拍

林曉峰都搖頭

真係太作狀喇嘛....

麻麻地

唔係講笑，今次真係表現好差

呢隻咩歌黎

好撚ON9
佢扮緊D乜

同入圍唱小明嗰時差咁多…………

露晒底了
好難聽

唔講以為manson係team b班契仔dancer

唔止難聽
個表演都唔得

佢搖哂頭

林曉峰閪哂面

讀歌，cls

林曉鋒個樣

低音垃圾到

花蛆木耳confirmed

同上次個人賽差好遠

林曉峰個狗閪樣dllm

真係麻麻

今晚係咪有Timo

好似讀出嚟咁喎

未開聲？

林曉峰嘅話就抵啦

讀歌詞

把聲做乜鳩

啲音準

係咪專登唔播評判啲樣

嘩搞乜
Zeno仲好聽

加動作有d尷尬

讀緊歌

佢d咬字有d怪怪地

今次揀錯歌

垃圾支持番垃圾

明點解走了

個key係唔係怪怪地

揀錯歌........難聽到..

真係小難聽。。。

真係有偶像包袱了

真係唔掂

小明啲歌
無嗰種態度係絕對唱唔到

都唱得幾衰下

chok聲出事

唔怪得佢比人foul 唱得唔好

小明嘅歌

黃子華把聲呀

完全冇左平時啲音

好難聽家係首歌係咁？

佢個樣做咩咁驚

平時明明唔係咁

唱到有啲似牙舜

真係唱得唔好

屌，好柒

今日狀態差，唔抵呀

炒咗車

唱乜9。。。。

佢把聲入咪已經難聽咗

衰過係neway求其執個

真係有d難聽

同上星期個Manson係邊個黎

屌你 走撚到

佢應該跟班長舉吓鐵

佢算唔算浪費咗20强嘅位

搞唔掂

牙lo ig好快啲較定private

點解會唱到咁樣 佢係咪好驚

低音都唔得喎 搞乜

真係難聽左。。。

做乜㩒低自己把聲壓住左佢

Foul啦 魔音
咪盲撐

難聽到呢，我沖涼唱歌咁

你willlll屎好難聽

反指標

林曉峰ig safe

似讀歌詞多過唱

好撚難聽痴孖筋，d 人點盲撐

冇撚咗啦個acct
香港抖陰執柒咗

我要preround manson

好撚明顯 我木耳都聽到

好撚難聽呀

本身聲底差就做啲嘢標奇立異

好想飛

好怪

呢種唱法

要洗耳…………

炒到
揀錯歌啦

屌你想玩藝術又唔撚夠Oscar Li咁正

Out是合理的

用初賽唱果首歌應該可以拎埋冠軍都唔頂
依家

揀錯歌，評判無錯
爭啲剩睇預告就走入去屌鳩人

唔係個個接受到
老實講zeno好聽啲

難聽都算 連啲動作都好尷

完全唔識唱歌WO大佬呢條友
唔止Flat

水貨味濃

如果佢preround 係呢個表演應該冇咁多fans

好撚難聽
咩料

sorry
聽到我笑到仆街lol

算喇 暫時黎講好似得佢唱廣東話 真係好難唱

嘩 我終於明點解Alina 贏

有壓力 音準差咗

突然炒到咁

屌你唱撚到破地獄咁

勁怪
正正經經唱好過

咁睇落真係似輸

走啦4p仔

唱得好難聽

林曉峰好嘔心
憑咩做評判?
返去擦呀姐/獎門人鞋啦

屌那星好撚難聽

抄哂車

甩甩地beat

佢今日個key有啲怪
失準

Sorry 真係好難聽

其實玩聲係幾正 幾edgy 不過少少噴咪 ...

終於明點解manson會輸

Manson搞咩 比返初選個個我

咁無得撐 真係抵foul

佢應該做返自己

其實點解會唱成咁

表演黎講真係唔好睇
歌都唔係好聽
似9叫

個陣都唔穩啦

真係好難聽

真係唱得唔係咁好Manson

珍心有啲難聽

佢今日做咩唱成咁

我唔識欣賞，好撚吵耳

耳朵流產了

自殺式表演

佢把聲咩事...？

咩歌嚟

災難現場

唱乜L啊

無追post manson玩抖音？

呢首咩歌黎

Manson搞咩啊⋯⋯

搞咩呀Manson

呢首歌本身都係咁難聽？

想熄聲

把聲做咩鳩

佢唱得唔好，定首歌本身都難聽？

呢首歌個音域都幾闊
佢今日拉唔到咁遠

好撚難聽！

冇眼睇

做返第一次表演咁咪好地地
我而家聽緊咩

咁我明點解冇10強

小明d 歌好撚難唱

呀tank唱可能好聽過佢

嚇到鳩都縮

好似一個mk仔響學校歌唱比賽懶有型

唉 Manson bb

要睇下Alina洗下眼

搞唔撚掂喎

Timo 好聽d

Respect廣東話

真係失準

平時都係隊友carry啫

方皓玟架
唔啱改男聲，失晒控

呢次真係唔掂

唔得，好難聽

楊零個樣

Cls 係到上台鬼叫做乜尻

破地獄？

？？？

好撚難聽呀屌

屌 佢根本冇好聽過

屌 ....... 走啦 ................

屌你老味好撚難聽

楊0個樣

唱歌把聲係子華2.0 仲要得唱歌 但炒哂
都好難幫你

揀錯歌好難聽

好難聽
幫唔落

你的耳朵 我的耳朵 都不能了

炒車現場

個樣唔得又老土，d人咪撚同家驅比

就咁聽聲就好似白卡佬鳩叫咁
不如正正經經唱首歌好過啦

走音走到吖

高音唱到達哥咁

好難聽呀救命

manson今日做乜鳩

玩得抖陰多 拍開垃圾片嘅質素係咁上下啦

唔覺，佢之前嘅表演係值得入廿強
今次表演真係失準

pk啦

屌好似柯唔出屎咁

好難聽媽咪呀

係特登配合劇本表演到咁差

全走

.....

真係難聽。。。。。

小明呢首好難唱

仆街

全首都係咁

完準

乜撚野搵番自己

走走地音

Manson真係炒哂車

Oscar Li定manson好聽啲

唱嘜9。cut啦

屌今日真係幫唔落

現場應該會覺得好嘈
因為隔住個電視機都覺

好聽聽

連我老母都話難聽

Rap manson

好撚難聽....

sad

失望啊
manson byebye

評判心諗點解條友會入到咁後比賽。。。。

搵返自己有撚用咩

方皓玟

炒哂車wo

台型又老土

明明上次唱我們好好多

太緊張了
pre-round 嗰種從容感無晒

首歌唔岩佢唱定係定錯key?

唱得好難聽，唔怪之得輸

wtf...好難聽

知點解輸了

屌好難聽

今日搞咩幫唔落

試下幻想張敬軒唱會點

想撐都撐唔到 今日真係唱得唔好

連個唔識聽歌既都覺得佢唱得難聽

KP啲評語⋯⋯

花姐又燈

直情柒

抵啦

Jm9

搵返自己

唱到咁俾評判屌都正常
希望啲人未去ig 屌佢哋先

咩事

佢簡簡單單唱仲好
依家chok過龍搞到唱得衰咗好多

想睇多次一字馬

錯哂key

唔怪得佢會輸自爆

唱得好差

無了無了

諗住fc番比朋友睇
但好似無圖

就算難聽都唔到你屌啦狗閪lo

佢平時唱得唔係好好
但一定無咁差

個 一次 係想點

花姐

合理喎

以為邊個喺K房唱K

條友當自己唱緊K
屌你花蛆盲撐

咁樣唔輸都難

去聽返小明版本

炒車

Molamola

花姐流到

花姐偏心到

走啦
冇你既事喇4P

哇 今日真係搞唔掂
咩事

啲動作好撚浮誇

得最後個句啱音

揀春袋咁

今次真係搞唔掂

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (154) 鳩mo問候區Call out battle

導師同花姐真係好鍚佢

首歌本身正

所以咪再吹奏佢啦

UWILC live version

條友似9hea專登想輸咁款。。。

真係好難受 唔係講笑

jason好似Abi

難得一次林曉峰屌得好啱

食撚屎啦屌你林曉峰閪狗

好似得 "狠狠活一次" 呢句準

Manson粉入緊黎 快啲走

根本佢本身把聲都係難聽
係有班傻仔吹奏佢

用喉嚨發聲 , 聽得好辛苦

好撚難聽，聽到頭都痛埋。

好似火星人玩轉地球咁，聽到頭都爆

躝啦林狗

佢唱true colors好聽好多